乜人適合打科興

當然係老人啦

事實上佢地免疫力冇咁好

真係最需要

尤其係低下階層老人

如果中左招就算好返之後你自理能力一定差好多，又冇錢請工人照顧自己

.
.
.
.
.
而且反正你搵錢能力已經（接近）冇哂

打完死左仲有錢賠比你屋企人，真正留低一份心意唔係負擔

冇事就當防疫

簡直進可攻退可守

窮人都應該打

反正你一世都搵唔到250萬

奠月娥